有冇人覺得咩新香港旗好鬼

首先個顏色已經出哂事
我地嘅文化，喪事先會夾呢兩隻色用
加埋代表香港嘅花
即係同香港送殯呀

仲有，睇下d 藍屍post

嘩屌，呢兩隻色代表撐警

個設計有種說不出的娘味，加埋隔離post 响旗桿嘅P 圖，相當可疑係大陸喱嘅手筆

相信大家都知目的係要老屈抗爭者搞港獨

大家呢次要意志堅定，目標明確

撤回送中條例
釋放義士
追究警察監用武力

好野又有鬼捉！

同意
推黑旗好過 表達番香港將死/已死既訊息先

咪係 反正現階段設計咩都好 就算香港獨立 都一定唔會用現段設果個設計 所以現階段嘅設計應該係要表現明確優先

熱狗四年前都有港旗設計比賽
最後投完無印旗

齊指責、齊割𥱊、齊捉鬼

捉鬼遊戲